瞓咗無睇添，琴晚夏神入咗幾多球？車仔抄獌幾多粒？

車仔主場食硬獌啦！
加上夏神咁勁抽，最少入人3球！

死車狗唔係好勁咩

出左女人達讓你囉，仲想點

我淨係知琴晚中出左你老母3次

你全家嘅女性畀隻狗中出咗十幾次仲要求隻狗繼續射、繼續中出添呀，我睇真d隻狗係咩樣，完來係你黎，你有無人性架！